100%拎十萬vs 50%一億 50% 即死 揀邊個？

正評十萬
負評一億/死

可以重覆刷10萬嗎？

拎0.1m 當係bouns

但依加多d人揀一億

人一世物一世，死左咪當刷多次首抽囉

即死仲好過拎一億

睇下幾多歲

十萬都無咩幫助

我揀50%一億

唔好ff咁多, 你全副身家十萬都無

拎十萬即死

搏一搏拎一億

死同一億都冇所謂，雙贏既選擇

我簡唔要錢 即刻死

投你老母票咩

一定係後者，拎到一億固然開心
但可以死就更開心，win win

倒貼一億即死

永生

揀一億個啲，死之前買重保險，寫受益人係我OK ？

改做簡一憶全部愛自己既人都要死埋先有考驗價值

對毒撚黎講冇分別

屌你緊係一億啦 我幾世都未必有一億

有冇負評既係想死多過想要一億

有一億都仲要死?

毒撚人生無意義